啲警察真係喪盡天良 為左一萬蚊企喺到比人打

賺外快唔係咁賺啊？

D警察收錢出嚟搞事

為咗一萬蚊自己整斷自己手指 係咪窮到咁牙